[千古謎團] 去飲點解要係reception簽名？

因為........
........
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
唯有飲者留其名呀！！！！！！！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

嗯

幽默感既野

唔講咁多

iq84

唔講咁多
我就話
唔講咪唔講 有寶咩？

Push